冇你，我比以前更好

分咗手3個幾月
雖然未完全放低
但希望啱啱分手嘅人早日放低
記得冇佢，你會搵到個更好
要活得比佢好
你冇咗佢，唔係你損失，係佢損失

分手嗰時佢話想自己一個人
要顧掂讀書同自己d事 唔想拍拖
個時on99咁信佢
最近見佢ig同個大陸妹影相
唔知係咪一齊
但如果係 你好自為之啦
愛情有報應㗎
同埋我好開心你搵到個冇我咁好嘅女朋友
anyways祝你同個大陸妹長長久久
最好係愛佢愛到冇佢唔得
到分手嗰時你就明白你嗰時點對我

得啦得啦 走啦

我養你